仲有冇玩遊戲王嘅巴打呢

是咁的，幾年前仲係死忠嘅我唔得閒玩就退左坑，點知最近俾FD叫返玩。

咁好啦，諗住上網收返副DECK玩下啦，以前上開嗰D網(uwant,交收網)靜到一個點，都唔知點收好

仲有好似依家D卡貴極都係100蚊左右，雖然都預左，但係張張都咁平，邊引到人去開盒？？？求指教

開盒為白卡銀字姐，唔使出去搵慳好多時間，同埋而家一盒多左好多閃，所以開下都ok

我記得之前一盒400左右(大盒)，6張閃

依家係點配置，同埋日/港版有咩唔同?

而家一盒11閃，港版紙差印得差

想退坑，求接貨

睇下有冇野啱啦